知唔知點解asso degree 同high dip 嘅人都係讀唔成書

因為adhd嘅人唔夠專注力讀書

好撚好笑啊

一言驚醒夢中人

幫戇鳩樓主推
等多啲人睇到樓主有幾戇鳩

自尊有冇咁低

6/10

@亞視補家政 求評分

1/10

嗰1分喺同情分

我以前都有諗過樓主呢個gag
但因為太on9 所以無同fd講
估唔到而家⋯

gpa 2.5

推比多啲人知樓主係弱智

dllm

其實幾好笑
不過樓主你開錯地方

連登多數會員都係asso high dip
你踩親佢地條尾啦

以為佢地已經扮工
點知仲係讀緊書

幾廿歲人仲讀緊Asso

原來讀書都可以拎嚟打飛機

咁老一輩無學歷全部都係讀唔成啦

邊到有打飛機姐

純粹係樓主個gag係到恥笑Asso High dip
佢又無話佢自己係大學生

巴打唔好咁敏感啦
一地都玻璃碎啦

on9